《逃犯例》會議雙胞 涂謹申「當選」主席

《逃犯例》會議雙胞 涂謹申「當選」主席

修訂《逃犯條例》法案委員會原定昨午開會，但獲三十六名建制派議員支持主持會議的石禮謙，決定取消昨午會議，並改在周六開會。不過二十三名泛民議員繼續開會，並推舉涂謹申當選主席，郭榮鏗則獲選副主席。會議期間，議員容海恩突然走到主席台前，手持「這個不是會議！」標語，大聲宣佈「O依家唔係開緊會」，但其舉動不獲泛民議員理會。另外，泛民議員向立法會秘書長陳維安發律師信，指秘書處要求委員書面通知是否接納內會指引的做法，是超越權限。

第 1 頁
( Show Blocked User - 中意聞臀